連登最多就係公審post

三日唔埋就有人post人地啲相出嚟
一係話人公廁 一係話人狗公
郁d就ok網絡公審
連仔真係應該整返版主同版規
呢到只係2017年嘅2000fun/5p

因為連登仔得返連登可以喺高地上批評其他人

我上連登就係為咗睇呢啲

睇人仆街最開心

踩人嘅，用個屎眼去望人嘅都係現實生活冇朋友，唯有係網絡上面搵存在感 公審到人就以為自己高人一等，咪又係睇唔過眼點解人地嘅生活咁多姿多彩，而自己剩係得對手同部電腦手機，唔可以抬頭做人，好可悲，佢地幾時肯將個腦放翻啱

除咗哩啲，仲有一大堆就係跟風，見風使舵，人講佢講人po佢po，但冇諗過，樓主一個人講未必好影響，但當你跟風加一句，佢又跟風加一句，網絡欺凌咪咁發生。

唔係講道德，而係你公審果個對象影響到你咩？學你地話齋，關你L事，人地臭雞狗公關你L事，佢地臭到你咩，人地阿爸阿媽都未嫌臭 hall雞嘮hall雞，佢鐘意，你憑咪公審人。